係你哋令我哋失望 唔好掉返轉頭

有少少社運認識就知道反泛民講咗幾耐 由當年嘅社民連 反高鐵 80後 到人民力量 陳雲嘅城邦

時至今日 過咗雨革 魚蛋 同差佬打過交 同政權正面對撞過 成個所謂本土陣營 熱狗又好 本民前又好 咩都好 畀警察拉坐幾碌 dq褫奪政治權利 畀人毒打無得好似曾建超咁搶光環 咩都試過

2018年你叫我含撚？我屌你老母死全家！

知唔知依十年發生過幾多嘢？幾多人畀泛民篤灰 幾多行動畀佢哋膠化？

你同我講焦土得移民受益？知唔知廿三條今日已經可以過？一個人要幾無知 幾溫室先可以覺得今次補選係有意義？香港而家已經死撚咗 好簡單

唔係完全無希望嘅 我都想之後香港可以變返好啲 記唔記得雨革之後嗰段時間？熱狗 本民前 所有想香港變好嘅人開新政黨嘅又有 做素人行動嘅都有 我哋要嘅係等嗰段時間再來 然後先再講未來

依段時間 就焦土啦

咁應該撐咩？想投訴但唔知點投好既無知撚

支持

個題開得唔好 本來係想正面挑啲泛民打手機 點知吠兩句都唔敢

投真小人定投偽君子 自己諗

Ching,你都要問人

唔緊要丫，重有班新移民，今日聞主派幫過佢地實記得，假以時日佢地實會票投聞主派食窮禮義廉

你係典型既焦土派諗法, 不過你地到而家有樣野都係唔明.

你現時做任何野超越泛民進取度既野, 一係自動DQ, 一係俾人掉去坐監

泛民確實無咩野係過去做到. 只不過嘗試去做個d, 大陸全部打死晒. 亦開到聲一有就再打到佢收皮. 你要求泛民做到野, 即係叫大陸出手DQ 埋淨餘個d 人.

咁跟據現時可以揀既

1. 你要做到野既改變派, 未入閘就自動DQ

2. 一舊屎既泛民

3. 2舊屎既保皇

咁好啦, 無得揀1, 又唔想揀2, 咁唔投. 結果係3 夠票贏.唔會有焦土, 因為永遠都唔會再有point 1 俾你揀, 你就算800萬人焦土後好撚憤怒, 呢800 萬人可以揀既仍然係point 2 或3. 咁焦土左去邊?

兩個都係兩舊屎, 甚至部分泛民係三舊
次次有重要議案/成立調查乜乜物嘅時候, 泛民總有人投票幫政府 /幾條友缺席投票, 效果就係幫政府解圍

大膽講句, 泛民除左平時冇用, 仲識放暗箭死左都唔知咩事

個問題仍然係問, 你焦土後, 仍然只有point 2, 或3 你揀, 因為任何人嘗試做point 1, 或者泛民自己轉point 1, 都自動被DQ. 咁你想揀咩

我質疑既係你焦土完, 800萬人好憤怒, 係咪大陸就會超越泛民條線既人入閘? 一個要稱帝既人講撚到明見一個打一個, 你焦土完咪又係得2, 同3 你揀

真小人vs 偽君子

你地剩係識諗選舉, 先會諗到個個都只係為選舉
依家選舉已經冇意義可言, 焦土之後亦如是
如果維持現狀都只係溫水煮蛙, 倒不如全部人攬炒, 開盡火力急速赤化, 針拮到肉時大家反而有可能覺醒

你仲未明. 醒覺左係咪大陸就會俾你講"本土"? 大陸好清楚講明, 任何人玩本土既, 一係DQ, 一係坐監. 亦真係好清楚咁實行緊.

你明唔明醒覺左, 大陸係仍然唔會俾你咁玩, 800萬人醒覺一樣係咁.

泛民而家都仲有兩席入到
佢地一定唔會做啲咩改變

要嘅唔係咩醒覺 係冷靜期 2016年選舉對香港人來講根本就係一場歷史事件級數嘅事 到今日政治形勢都係畀年幾前嘅選舉影響住 依四五年深耕細作 重振旗鼓 再次炒返大佢 到時香港人唔會只係投票咁簡單

如果唔係發覺個局死緊, 邊會有人講焦土
答案就係兩邊只係一個黑臉一個白臉, 都唔係為香港, 咩都唔做的話就肯定死直
世事難料, 有方法令香港人識醒覺都仲有變數, 日後仍然有機會重生(支爆 etc.), 但連呢樣都冇的話, 日後就算天跌乜野落黎都只會係繳械

即使最後做唔到, 中共稱霸世界, 自己終結香港呢塊招牌, 都好過比大陸不停拎黎攞著數同作惡, 呢樣先係焦土最後手段(冇本土派想見到呢步, 拎外國護照果班就唔知喇)

短期內係要受下苦, 唔受下唔會識反省, 更加唔可能日後重整旗鼓

焦土係指攬炒然後走佬
你而家係增強對手實力然後俾佢折磨

北韓 澳門 新加坡夠焦土未?

我換個方式講, 其實hk 人係已經覺醒, 未醒既係你地焦土派.

1. 香港每個人都見到大陸洗橫手DQ 議員

2. 香港每個人見到講本土既全部坐監

3. 大陸好清晰咁講再有人越過泛民呢條線, 見一個打一個

4. 就point 3 , 香港每個人都見到佢地真係執行緊

based on 上面4點, 焦土牌一邊打正旗號獨立, 另一方面希望土共會無啦啦唔知咩原因俾打正旗號打勾自己既人入閘.

你一邊打勾人, 一邊希望敵人佢鬆手唔好打勾你想入閘既人, 而對方係要改憲法稱帝既人.

你自己講完呢d 邏輯自己會唔會笑? 你就算覺得要做d 野都諗下個邏輯係咪make sense 先啦

仲有, 琴晚其實冇一個泛民係比人焦死的, 姚果席都係泛民分唔勻餅, 自己逼害自己友先至輸

我唔信800萬人醒覺唔夠佢地玩

有種屠城！

犯國威即刻切燒鵝慶功
月入十萬達成理撚得你

打正旗號獨立嘅獨派唔會指望有自己人入到議會
呢樣嘢一定要搞清楚先
所以最尾嗰3段對焦土同埋獨派都唔啱用

而家我地都好清楚你講嗰4點
強國對我地嘅打壓我地好清楚
而且嚴重過絕大部分泛民主派嘅人
我地投廢票並唔係因為未醒
而係因為我地都清楚選舉就係要忠於自己嘅意願
如果反對泛民而投廢票
咁係自己對全體候選人都唔滿意嘅表態
咁樣先係最尊重選舉制度嘅做法
如果一句含淚為大局就連出賣自己/自己最憎嘅人都投
咁同老人院唔包含自身意志嘅掌心雷一樣咁無恥

都未講投廢票嘅人根本唔可能動搖到你地泛民嘅基本盤
你睇下連登幾多泛民支持者上水就知

低能, 由焦土果刻起就唔會再有人打正旗號, 至少都係低調行事, 望番2016年打後冇乜人搞社運就明
俄佬兩次焦土戰略都唔係為左即刻生擒拿破崙/希特拉下嘛

同埋你講黎講去咪又係選舉, 你眼光只得選舉就唔好亂set稻草人鳩講
大家都知依家仲入倒去玩嘅, 唔可能同港共利益不一致, 仍然仲有好多人投票, 唔係未醒又係乜野

你唔講選舉, 莫非你覺得夠人就會向土共開戰? 你既敵人係一個要稱帝既人. 香港人憑乜野唔係選舉以外同中共鬥? 掉磚呀?

可唔可以講d 係合邏輯既野?

洗撚, 佢都稱帝, 全部一國一制, 嘈就坐監. 你掉下磚黎同佢抗衡?

朋友，你太高估香港人啦！就算今日支共話取消一國兩制，或者香港發生64式屠城，我相信絕大部份香港人都唔會反抗，只會逆來順受，過多幾日又咪一切如常，焦土對佢哋只係個屁

我唔係散播消極主義，但我哋一定要認清事實。與其同呢班人陪葬，不如想辦法移民，令自己有真正安身立命之所仲好

你諗唔到係你睇唔倒國際變局, 又冇耐性去經營

不過無論立場係乜, 焦土早已經係無可改變嘅結果, 所有香港人都要受

基本上冇人走得甩, 當佢地都感覺到, 代表香港已經水深火熱
移民都冇撚用, 全世界都右傾+反中, 香港人可以避倒幾多次

所以就應該乖乖地選個泛民入去同政府玩議會游戲,不斷重複唔夠票被政府屈機但有好似仲有希望咁玩多30年?

不嬲都話港柒金魚記憶

泛民就係不思進取既垃圾
全撚部都呃飯食
仆街死啦

聞主黨不停自我痷割痷到性無能，選民唔要你反而話選民冇腦？你冇撚野呀？
我有理由相信聞主派係共諜添呀，逐d逐d陰乾香港本錢

但無投到點都係間接益左建制狗
你覺得罰緊邊個?

佢始終都講唔出點解投番比泛民好過焦土射落海
可能連佢自己都諗唔到有說服力嘅理由

大家都係建制派沒有分別，一邊係反賊另一邊係內奸（大部分）

我唔投保皇狗已經益撚左聞主派啦

16年係咁，18年又係咁
邊個被迫害呀

而家基本上共匪玩哂 你根本無得揀 仲自己玩自己 好撚野
澳門夠哂焦啦掛 而家點?

泛民以為可以安安穩穩咁繼續逗人工?
唔好咁天真啦
阿爺開會搵花瓶, 只需要 2票反對, 3票棄權就夠
點解要養你咁多人?

佢地覺得泛民>建制,但有人覺得泛民=建制
佢地用佢地嗰套套落人度話人嗰套有問題但又攞唔出論點

得冇問題，叫聞主派畀個目標期限選民，畀選民信心拉攏返民心，下屆選舉我全家票投聞主派，佢達成唔到承諾，屆時唔該冚黨切腹

連登仔反陳雲 我對佢都有保留 但係佢一個論點係無錯嘅 支那人唔想香港變大陸 因為香港有佢嘅經濟用途 唔同台灣 有無主權衝突 如果你想講長遠 民主派先幫唔到共產黨 本土派嘅方針 只要避開主權問題集中於香港民生 幫大陸洗下黑錢咁 基本上大陸根本就干預唔到香港內政 反而民主派就一直希望中港同心 又民主中國 其實本土前途好過泛民好多

咩野立會棄權票呀缺席呀，我日撚日都鞭你

Wfc

你想唔想聽老實說話?

1. 本土派唔會再入閘, 一入閘自動DQ, 你知我知

2. 泛民自己轉本土, 或超越現時泛民條線, 自動被DQ, 你知我知.

3. 投保皇係加速一班撚頭入晒立法會, 所有任何議題自動通過.

4. 投泛民係減慢班保皇柒頭入立法會, 好多時都唔係好做到野, 有好過無

你揀point 4 係你死之前, 或搞到移民之前唔會變point 3. 因為point 3 係遲或早既問題 only.

POINT 4係你自己FF

乜撚野有好過無

泛民班撚頭賣港賣得仲勁

講到依家未到3咁,依家入面成班狗咁吠都唔敢吠,預算案俾藍絲page讚你乖
仲FF班議員可以幫你頂住

咁我就當無point 4. 你而家選擇係point 1, 2, 3. 咁你焦土完, 咪又係得point 1,2, 3 你揀.

我揀point 4 係只求我死之前, 唔係成個立法會全部係保皇. 因為除左咁, 合乎現實環境我睇唔到hk 人有咩選擇.

其實你自己都開口講咗
飯民嘅作用得番霸住個位唔比建制坐
亦即係你寧願安於現狀繼續啪慢性毒藥至死方休

而且建制派多一個議席, 就會有多一分資源養親共蝗虫....

咁你明唔明而家就係有人唔撚想再啪慢性毒藥
橫死掂死 不如一槍打死我

你覺得你可以改變到一個要稱帝既人, 俾你去脫離中共隻手? 你知唔知你自己講緊乜野?

唔係安於現狀, 係眼下除左拖, 我睇唔到有咩合理既能力可以脫離中共控制

咁你明橫又死, 掂就死就得.

焦土根本唔會work, 因為做事既人連入閘機會都無, 一係就坐監. 所以你係咪都死.

咁你而家想即刻死, 無問題. 不過我諗大部份hk 人選擇拖得幾耐就幾耐

少一席就少一分資源咩？
佢哋真係好似飯民咁等住政府出糧咩？
會唔會太天真
每月蛇齋餅粽 一日兩日三日遊 同鄉會聯誼會乜乜會等等等等用嘅錢都唔止呢條數啦

只係想自己死前安安穩穩,之後人點慘都無所謂
果然廢老思維

你又知唔知你自己講緊乜野？
你都識講習帝登基 大石砸死蟹
你覺得拖就可以拖到終有一日開明派上台還香港自由？定等到中共解體定爆發ww3嗰陣襯機甩身？
你覺得你dum波鐘dum得耐啲定中共食咗你要嘅時間耐啲？
諗住拖就有機會脫支同白鴿黨深信終有一日會感動到中共建設民主中國一樣天真不切實際

我就係話, 咁你講下點樣係合乎邏輯既做法下, 點樣脫離中共. 香港人諗到就唔會揀拖, 呢個就係點解d 人揀白鴿.

真正要做嘅係自強
冇錯本土派dq清光 自決派dq清光 咁點解姚松炎仲入到閘
既然仲有有能之士入到閘 即係唔一定議會淨係可以得班唔識自省又無能嘅忠誠反對派霸住議會啲位
焦土其一意義 就係求變 要佢哋明白個議席位唔係奉旨比佢 票都唔係奉旨投比佢 唔想冇咗個位就做番啲實事比番啲表現功績選民睇 迫佢哋做番好本份 唔係再有意冇意咁幫政府助攻
為咗保住佢哋嗰位而年年含淚 就只會所有嘢都一路差落去 由白鴿走入中聯辦開始 呢幾年仲未含夠體驗夠咩？

你又loop 番轉頭. 白鴿要做到野, 就係申請自己被DQ. 咁即係做到一次付合你理念既野, 跟住就俾人DQ. 跟住俾人換件保皇入黎.

你望下點解我地而家要補選. 就係因為有人做到野, 一次咁大把, 就俾人踢走左. 咁你要白鴿做到野即係要求佢地全部型一次, 跟住大家補選, 再俾保皇食位.

你究竟明唔明你自己loop 緊成個補選?

咁你答下我上面回你 泛民根本四面不討好係呃咗你啲依啲人做唯一選擇

你搞錯咗啲嘢 做實事真係會招惹dq下場？兩者並非等號
同埋你搞錯dq原因 補選係因為dq dq係因為宣誓 乖乖咁宣誓嗰班一個都冇比人dq
幾唔認同dq都好 實際上宣誓唔玩嘢就已經暫時仲可以安坐其位
做實事唔等同你講嘅型 最撚簡單關鍵時刻齊腳投要否決不義議案大白象撥款已經係做緊實事 而家班飯民就係直情連呢啲咁簡單都做唔撚到仲諸多借口 dq殺到埋身都只係第一時間諗點食埋本土派兩個位同齋幫自己友
你將做實事諗做等同實被dq先係將你諗法困係補選loop嘅真正原因

咁我當完全無泛民呢樣野. 你可以揀

1. 本土, 不過未入閘就DQ

2. 保皇

3. 焦土, 不過焦土完仍然都係point 1, 2 既選擇.

長毛玩左咁多屆都無事, 都一樣今屆踢走. 大陸係有心搵個機會一次過清走晒. 當你入左去, 你只要一過左泛民條線, 大陸自然會搵位踢你走.

而家已經唔係2年前既玩法. 只要你一過線, 自動踢走. 咁你擺10個梁天琦入會, 佢頂多都係泛民其中一員. 一過界, 下場咪長毛咁. 梁天琦就算入到去, 型一次就肯定被DQ.

咁你想d 人做到咩實事? 定你質疑大陸會手軟?

長毛都係衰宣誓
至於點樣做實事 亦即做好本份
上面已經講過 不再贅述

呢個問題我都講左好多次
呢班人30年黎一事無成
爭取到d乜？市民只係不斷被出賣
只係有班人不願面對繼續幫人含

我就係問緊你, 以現時中共大大聲講嚴打一切本土意識既行為, 你覺得"做好本份" 佢地就唔搵籍口踢你?

你係咪覺得中共會手軟? this is the question.

咁我想問啦，焦土，本土變返哂泛民支持者，以後淨係投泛民，又做到啲乜野？俾你投多30年泛民又如何？

所以咪又好多人覺得議會失效唔投票

班人有冇諗過點解當初學民思潮反國教可以成功。
雨革可以迫到689扔催淚彈出防暴都阻唔到香港人佔領幾個月。
去到依家所謂做任何野都會被人DQ?

班人成日話剩返4個Point, 選邊個都無分別所以含泛民。
但無諗過正因為泛民不思進取所以搞到今時今日你剩返呢4個point。
立法會初初選既時候都仲有啲希望可以拉下布。
DQ6會發生係邊個讓個主席位出去？

留名
當我寫完解決方法再post 出嚟

人地外國對民主要求係好高

你個選舉完全都唔撚公平 唔撚公義 選條鐵?

廢票白票都係杯葛呢個選舉

係泛民先要餓狗搶屎咁去爭 跌落地下拿返渣沙

唔承認呢個選舉下一步就係反政府架啦 迫政府改革 唔改就推翻

香港人要全面民主係必經此路

但泛民支持者一直拖延呢個事實 一直覺得局勢變差係因為你唔投泛民

泛民班政客又係呢個心態 覺得你唔投我 投邊個?

根本議會廢左 議事規則修改泛民一手造成 搞到議會合法抗爭既途徑都無埋

去到要街頭反政府 又怕人話你搞獨立 怕激嬲共產黨 你又唔敢做

人地外國民主就果啲 (憲制以民為先 權力制衡 言論自由 選舉公平)

你香港民主就係呢啲 (篩選完比你投,選舉種票掌心雷雷動)

唔講都唔記得 垃圾雷動之後重有咩資格講民主 建制都未做過啲咁過份嘅事

呢d 野做過幾多次? 幾條大街都霸左幾個月, 咪反抗不公. 大陸有無撚理過你?

你掉撚番轉諗, 你而家係習總, 你而家要稱帝, 你對落有個蚊型城市連槍都無既, 話要搞本土自決.

你係習總, 現時有十萬個人想拉你落黎, 用任何理由話你管理不善, 無權稱帝. 你係習總的話, 你會一野拍撚死d 搞事既香港蟻民, 粉色太平, 定係俾呢班撚樣阻你稱帝?

做野? 你未出手就全部鎖撚晒入倉.

若果一樣野係冇意養
而你用千字文去話比人知成件事本身係冇意義
至底邊樣冇意義 D

下
宜家大陸已經開行火力到不要臉地步架喇喎
點先為之開盡火力？
根本香港人就算焦土完都唔會有反應
同埋點解你覺得焦土完會係你take over 香港？

支持你！bin撚死佢

如果宣誓無玩野 唔知可以玩到幾耐呢
無成本 又可以玩野 點解唔玩呀？
平行時空係點 無人知 但無可否認宣誓的確係導火線 條路咁慢長 行第一步就仆街

我一世都唔會忘記，我一票都唔會投比泛民

我唔要takeover，我要全部攬炒，屌曬你地泛民中產老母，等你無得再賣港

我想知d 焦土派有幾天真, 覺得"係香港"掉兩舊磚, 霸條街幾個月, 共產黨就會妥協. 人地坐係北京見你連槍都無, 都廢撚事理你.

台灣有晒軍隊, 有美國開到聲撐軍火, 過半數人民撐獨立, 佢地都未撚夠薑講獨立. 因為佢地稍為有d 腦都諗到共產黨係真係會收佢皮.

香港你唔好話槍, 連牛肉刀都無, 咁你要想試幾多次先知唔work?

講碌撚咩 唔係要你泛民打正旗號港獨
問題係連本土少少嘅政策都無
連每日150都唔敢反 都算喇
洗唔洗又幫蝗上公屋又攞綜援呀
要求已經好低仲想點？

點解支共唔將泛民一鋪清袋
就係想留你班冇風骨嘅垃圾做大龍鳳
畀外國人睇香港民主未夠衰
就算dq埋都有異見者當選

由97入臨立會嘅基哥
到後來入政府嘅羅致光張炳良
加埋民主黨入支聯辦傾政改
去到而家范國威奶民主黨求議席
就睇得出泛民廿幾年一啲骨氣都冇
點樣容許呢堆瘀血繼續喺到

恭喜你番黎現實. 有夢想係ok. 不過都諗d 真係行得通既方法. 亦所以我由開頭都講, 你投泛民係拖遲班保皇完全取代泛民. 大家都睇到, 係遲早既事.

想反抗你都睇左台灣先, 佢地有一個政府, 一個執政黨, 一隊軍隊, 軍火, 整個執政黨既資金, 半數台灣人民撐, 同美國撐腰. 佢地都未諗到點做可以滅甩中共, 你攞住2舊磚就覺得試下就work? 你覺得你諗到既, 人地成隊政府既智囊團會無諗過?

諗d 實制d 既點走算啦屌

想政綱寫住「民主」兩個字你班賤民就跪低含囉。

知唔知想做超過泛民野的最大阻力係咩？係泛民呀，不過連泛民都未撚贏到就真係無資格同中共講數既。

即係你都完全唔奢求班飯民會有咩改善啦
咁你繼續諗點走啦 迫人含撚做咩啫
仲有雨革失敗唔係瞓79日街冇用
係睇清睇死你班友淨係識瞓係度
如果當年冇煞停升級行動變露營小社區大台大合唱 結果絕對唔一樣

agger

你地連丁屎咁多大志都冇，都係嘅，個個拎外國護照，呢度冇得玩咪學大班/q仔返外國囉，香港wfc
不過移民又如何，係外國咪又要對住共產黨殖民，全世界右傾+保護主義，最後咪又要受

就算唔講志氣，泛民關鍵時刻就專係光速割蓆、篤灰、一夜銷兵、消磨民氣
就算與其係輸，輸比（就死嘅）中共係實力問題，但輸比一次又一次現形嘅內奸就係智力問題

講得好！

梗係未夠猛，香港個朵未夠爛，人口清洗未夠多，道德又未夠崩壞，中上層根本唔會感受到
既然都焦土完，爛地一塊覺得仲有價值嘅咪拎囉

對抗爭嘅想像力可以超越示威、街頭、血、同暴力
好簡單舉例，李嘉誠走資對佢嚟講並唔係抗爭，
但係實實在在就係對政權投下不信任票，有抗爭嘅效果，而且果個力量比10000 人上街大，係泛民唔識用

泛民唔投票賣港 條link
即刻無人駁

淨係問點解飯民會投讚成修改議事規則已經即刻深潛了

一路睇個post 雙方都會逐個回...
得個賣港link 選擇性失明
飯民打手咁仲有咩好講？
叫你坐定定投票做關鍵少數都做唔到......

心死

你到而家都唔明你個logic 錯係邊

你要求泛民高過現時水平. 但係大陸好明顯就劃左條線, 你過左條線就會搵藉口去踢你走. 咁係咁既環景之下, 你點撚樣同佢鬥. 佢開左金手指你同佢打, 咁唔叫試, 咁叫on 9.

當年就算升級, 大陸過後都一定會打壓, 係會用唔同藉口only. 你到而家都未知大陸做野方法. 佢唔會俾任何野動搖到佢政權既野出現. 如果可以咁玩既話, 台灣係有齊所有獨立既資本, 佢都未撚俾佢咁做. 何況香港區區一個牛肉刀都無既city? 你知唔知中共一俾任何一個佢覺得係屬於佢既野分離出黎, 西藏, 蒙古個d 就一定借勢甩出黎. 呢個係重大利益既問題. 你諗下中共點會放手? 不論台灣定香港.

屌 咁你係都踢范國威個d走姐
而家係姚松炎選唔倒
姐係比人騎劫市民支持dq

呢個唔係志氣既問題, 係你稍為冷靜d 分析下形勢, 係無撚得同佢玩.

香港基本上做乜野, 大陸都唔會驚. 佢唔鍾意就DQ 你, 你玩本土咪踢你坐監囉. 個遊戲規則佢set, 旁證球證全部係佢既人, 就算好似台灣有咁多資源, 有軍隊, 都未撚夠條件同大陸講"屌你老母", 咁香港用乜野去同人bargain?

自己坐底諗一諗, 可行既方法係脫離到中共既有乜野係做到? 你一日唔脫離到佢, 你都係要係佢set 既遊戲規則下玩, 最終都係成個立法會全保皇黨. 呢個係遲早既問題. 唔係會唔會既問題.

你好似無正面回應篤灰同光速割蓆嘅問題喎

呢個都係飯民應該要回應嘅事嚟

你唔投佢，你連去質問佢去咗邊唔投票嘅資格都無呢

係咪唔投民建聯就無資格質疑佢地?
我有份俾錢養佢地架

我好老實同你講, 我無覺得泛民係好野. 我由呢個post 一開波就講, 泛民係一舊屎, 保皇係2舊屎. 稍為用下個腦諗一諗, 中共set 出黎既game rule 就係

1. 本土任何人, 或者講本土自決, 或者做任何越過泛民條線既人, 自動DQ

2. 保皇, 無乜討論價值. 上面叫就跟住做野既人.

3. 泛民, 選擇性做好事.

你無得投1. 因為根本唔會再有人入到閘. 我唔會揀2. 我唔揀3投白票的話, point 2 自動勝出.

咁你自己揀.

泛民咁對本土派嘅人，咪搞到啲人根本唔想投票囉。但到時泛民又屌鳩本土派嘅人做乜唔投票。但又唔睇吓自己對本土派做過乜

佢咪話囉，泛民控制咗喺個遊戲規則內玩，你玩過咗條界，佢唔光速割蓆同篤你就會連累佢哋。

而且講真，你本土派成日啄住人哋而唔係狙擊共狗，人哋實搵位入你。你唔好忘記當日所謂嘅本土派熱普城，情願俾共狗自動當選，俾何老妖選到都要去對付民主黨。民主黨係仆街冚家產呢個無得否認，問題係放咗何老妖入去任何議會會好得過民主黨？

你哋成日話民主選舉應該咩都可以揀，但可惜嘅係差不多全世界所有地方都係得2大勢力，細黨你想有話語權就一定要痴是但一邊，段估正宗本土派都唔會痴共狗啩

修改議事規則呢單嘢，仲有明明係DQ 6, 但飯民永遠只提DQ 4. 飯民好意思怪人唔含？好難怪有人覺得飯民根本同帝制派係同樣兩舊屎嚟

熱普城等如成個本土派？飯民剩係同熱普城割蓆？唔係吖嘛

你見我個tone, 由開頭都唔係屌d 人唔投票. 我係解釋緊成個形勢. 而家係已經無本土派. 亦唔會再有. 你一路渣住呢個泛民屌鳩本土派既情意結的話, 未來幫你唔到. 因為再無本土呢樣野. 你再渣住呢個結, 係未來選舉唔會解決到你任何問題.

不過你解決左保皇一個問題, 就係佢既對手少左票. Nothing more.

熱狗放何老妖係區議會喎

泛民之前嘅做法令到本土派有人唔想投飯民，飯民一日唔修補返呢個裂痕，你講乜現實都無用。你只講所謂嘅現實，咪即係又叫人含撚

咩叫一粒老鼠屎，搞壞一鍋粥？其實天琦都已經三翻四次示好想聯泛民打共狗，但佢一傾就俾人屌點搞

致於梁游，其實都有部份泛民護佢哋入會議廳吖，咁你哋又屌晒成個泛民？

正如上面位巴打話齋，你想泛民入去放火打人根本無可能，連碌撚都要辯護話自己係意外先飛杯啦

熱普城係好有問題。飯民要打鳩竹？熱普城我唔會反對。但飯民都唔係只同熱普城割過蓆啦。DQ 6變DQ 4呢

泛民肯搞小小本土嘢
你要我含撚都含得舒服啲呀
問題係仲日日幫緊蝗上樓
本土派最撚憎就係蝗
大佬你叫我投一班幫緊蝗搶資源嘅人
真係點都投唔落

唔係話要泛民入去放火。但泛民的確做咗啲本土派嘅人覺得好有問題嘅事。一日唔搞返掂啲裂痕，一日都有“含唔含撚”嘅問題

咪係囉

泛民入面根本就無右到好似自由黨咁嘅有錢黨，點可能有本土嘢，毛姨姨已經算係，咁毛姨姨又係咪泛民先？

喂天琦都肯行出第一步嗰陣，你哋喺背後插天琦，咁人哋見你啲支持者仲屌屌貢，大佬，你狙擊完人哋想人哋嚟搞掂裂痕，好難搞嗟

咁所以咪大部份飯民，都搞到人哋唔肯含囉。少少改變都唔做。憑乜叫人投你呀？

邊個“你哋”？我就無插過天琦咁做
咁飯民唔想搞掂啲裂痕無問題，咁唔好話人點解要投你囉。唔好話人做乜唔含撚囉

最有口講本土咪范國威毛姨姨囉，你哋又要攞割蓆嚟講。工黨就無可能，全世界工黨都係左翼，公民民主亦係平等自由嘅支持者，黨綱咁易改咩。

唔洗反 唔幫蝻蝗係咪真係咁難？
本土派踩少少界就割席
蝗呢啲本土派最敏感你就係咁踩
蝻蝗係咪仲重要過本土後生仔？

嘆點解唔可以大家一人讓一步，大家根本都係條頸硬過印度神油。本來今次補選係本土大佬入去同泛民講數嘅好機會嚟，但本土啲支持者例如出面啲焦土撚就淨係識屌

唔會出現.

我一路repeat 講左好多次.

大陸係劃左條線, 任何人踩過左呢條泛民做開野既線, 自動DQ. 好抱歉, 線已劃. 你可以跌, 但係無得超越呢條線.

你要求"泛民肯搞小小本土嘢", 即係自己申請被DQ.

割蓆係事實點解唔講得?明明係DQ 6, 就係當梁游嗰兩席唔存在咁，唔係事實咩？
毛姨姨無問題呀，但佢咪又係得一個人。
咁你咪乜都唔好改囉，但唔好懶係分析晒形勢之後叫人含囉。唔想含唔係呢班人嘅錯嚟。你搞清楚點解啲人會叫“含撚投票”先啦。

咁嗰堆表面上係弱勢吖嘛 如果他朝有日，呢班人都變到無晒幫弱勢嘅心，你第日需要咩人權律師社工就無人幫到你

讓你老母 你班泛民狗次次都只係愈踩愈入，好意思叫人讓

咁咪證明個議會根本無撚用，無撚用我咪唔投囉

一人讓一步？真係好笑，含咗咁多次撚你班仆街就當睇唔到。叫你哋畀少少誠意做少少表面行動都無。飯民嗰步讓撚咗去邊？咪繼續幫新殖民囉

既然毛姨姨無問題，毛姨姨又係泛民，點解唔可以撈埋

就算土共都分好晒由左至右，但人哋一吹雞就自動埋位，係好on9㗎，慘在work

係, 我就係講現實, 成個post 我都係同你地講現實.

你咪一路渣住個情意結. end up 最終一定係保皇剛剛夠票贏對手. 每一席都會好似今日咁歷史從演.

咁受害者係邊個最終?

唔撚洗話我哋，天琦我投過，梁頌恆我投過，結果呢？

係架. 咁個問題就係問你, 係咪無撚用, 你就放晒手俾保皇入去玩?

無用你走得甩咩？你有得移民嘅我支持你快手忝

佢只係叫飯民唔好幫蝗，你就拉去第二度

唔屌新殖民都算，唔幫都唔得？咁你唔好講啦，飯民根本少少誠意都無，嘥氣

咁唔洗講啦。唔好再叫本土派含，飯民根本少少誠意都無。完全係arrogant地我行我素。仲要好似唔含係人哋錯咁。

泛民係左膠, 佢地係大愛撚. 大愛撚都係大陸劃個條線之下既要求. 你唔撚係大愛撚, 愛你既同胞, 即係唔係自己人. 踢.

亦都係另一個現實，泛民都講咗好耐要攞返150，但係佢哋照衝。泛民唔搞就共狗搞，一係你本土派有本事就你去搞

除非香港人冇得上網冇得去旅行 唔係個個都當冇事發生

因為其他飯民所做嘅同毛姨姨差太遠

差太遠就唔好怪人點解唔含

咁你咪一樣係arrogant，係都要用你嗰套，無所謂，你咪繼續行你嗰套，而你嗰套永遠都唔會返到入議會，永遠喺外面就只會被打壓得更甘

既然大家都有目共睹做多小小都會被dq踢入倉
泛民又係一舊屎
保皇又係兩舊屎
咁唯一出路都係得返個味架啫
不過sorry 磚頭飛完就全城譴責嘛
我都係返去屠龍好了

係，咁點？點解我要俾你班無用又乞我憎既泛民有飽飯食？

咁點解人哋土共得先，你可以話佢哋無智慧同on9，佢哋都係照含㗎啦，你估上次屌廢波嗰啲唔投撚返民賤咩

你只係選擇性失明地講現實。因為你根本無面對飯民根本無做過嘢去爭取原金
本本土派嘅票。無面對本土派點解覺得係含撚。你呢啲叫講現實？你蓋住其他現實當睇唔到咋

咁你情願共狗有飽飯食都可以嘅

係無無得上網, 無得旅行, d 人好憤怒, 每人攞住2舊磚出去掉, 大陸就俾你立國? 如果咁樣work 的話, 台灣有咁既獨立資本之下, 應該早10年就應該獨立左.

而家唔係你800萬人大遊行就攪點掂既野黎. 而家人地稱帝呀, 你同個皇帝講獨立?

結果就係當本土派無得再選時，飯民依然故我地少少表面功夫都唔做，就想叫本土派含

選唔選共狗都有飽飯食架啦，我唔選泛民可以餓死一個敵人，why not?

咁你唔好怪人唔含囉
因為咁嘅話，對唔少本土派而言，飯民咁樣真係同帝制派再無分別。有分別係你哋飯民覺得有，唔係某啲本土派嘅人咁覺得囉

支持幫支那洗黑錢，黎換分隔。

我靜係知開頭焦土撚講到焦完土就立國. 而家講下講下就放晒手俾保皇入去玩.

咁你送左保皇入去之後, 跟住係點樣攪你既本土霸業? Given 成個立法會都無撚晒人類係裡面. 你成功令泛民無飽飯食. 咁你自己點哩?

咩叫“你咪一樣arrogant”？玩two wrongs make a right? 家吓我要票我要做議員？你搞清楚個關係未？飯民想要票，就需要多少迎合吓班人嘅口味。迎合唔到就唔好屌鳩人

我投唔投泛民果d 濕鳩法例都係過架啦，扮到好似有分別咁

你係要拎啲無個人思想嘅比無得講。但唔好成日都要選民配合飯民。飯民自己唔做返啲嘢配合選民，選唔到就係飯民嘅問題

我無怪. 今日輸, 係泛民自己d 票都唔齊, 佢輸無撚得怪人. 我既動機反而係希望用我既方式講得明某d 焦土撚, 改變諗法幫手only.

我訓啦. 我帶出既message 係, 2018年係已經無左本土, 你抱住呢個已經唔存在既野去報仇的話, 你地仍然可以係票上面會報到仇, 我完全唔會質擬. 我只係話, 你報完仇, 罰左泛民啦. 咁點? 保皇又多左人入左去啦. 最終受既係邊個?

受既肯定唔係中產. 佢地有晒資本prepare 移民. 咁你哩?

大前提係要泛民真係有用，不過現實係無

本土派最憎就蝗
你就叫本土派投班幫蝗嘅人
咁樣做其實本土派變咗間接幫蝗
大佬點説服到自己

我最大收入來源根本唔喺香港。我出聲只係想話畀飯民知，你呢類講法，即係叫人含。要改變諗法嘅，係飯民。因為係佢哋要選票入議會。而唔係選民要選票入議會。選民只係負責投票。

你嘅講法，只係好天真地以為人哋都會覺得飯民同帝制派有分別。你根本無諗過，飯民所做嘅，喺某啲本土派心目中，已經係同帝制派一樣咁臭。如果你真係想做啲咩嘅話，反而唔係叫本土派選民改，而係叫飯民改。

我已經放棄再講 meaningless
因為原來只有投泛民先可以得永生，信本土者不投泛民就係死，仲慘過投共
本土派連要求少少野都唔得，但係張票就一定要投泛民，因為泛民就係救世主

飯民根本永遠都唔正視呢類問題就叫人含

實際講緊含販民嘅其實都心知佢地係冇撚用
但唔接受現實不斷安慰自己有一個販民就命有一分力量可以抗共，但根本佢地就唔係反對派只係撈政治油水嘅政棍
唔講販民賣港啲野，就單單販民點樣實現民主回歸爭取全面普選立法會行政長官
1997講到2018雜種修憲稱帝，咁販民嘅民主回歸論建設民主中國係咪徹底失敗
連香港參選都要受選舉主任人手操控選舉民主不進反退，有咩理由要投票俾呢班一事無成嘅含撚港豬所謂嘅反對派

依家講緊嘅焦土政策，根本係想泛民知道香港人唔一定要保送佢哋。
如果大家真係肯合作進行焦土政策，根本係可以帶出個訊息比泛民，如果佢哋仲係堅持依家既方針，未來全香港人將會放棄佢哋。

到時個情況就係無哂泛民，得返保皇。

但問題係班政棍見到咁既情況，佢哋驚唔驚無咗個飯碗？佢哋為咗錢，一定要跟民意，作出改變。

至於你話佢哋改變咗，就會超出底線，呢點我唔認同。你睇返上邊有人post咁條link，根本泛民就成日唔出席重要會議，又唔投票。如果佢哋肯出席哂所有會議，每次會議都投票，咁已經改善到個情況。呢個行為請問又點樣超越底線？

現實啲講 你幫班蝗有幾多會投返你
本身班fans點都唔會過檔
要爭支持就係本土班後生仔
全港都只少10幾萬票
泛民班友就唔撚理 覺得本土理所當然投佢地
繼續幫班無投票權嘅新移民

你又何嘗理解過吓支持焦土/白票/廢票背後嘅諗法
講到放棄抵抗永瀆含撚等運到就係唯一現實唯一出路
咁campaign都唔洗搞啦票都唔洗投啦索性搞個subscription自動續期就得啦 投嚟把閪咩
我已經唔講本土派自決派係唔係度
係人都知比中共揸撚住個春袋 政治取態唔係保皇或者民主嘅都會被抹殺於萌芽之中啦
既然係咁咪係現有框架裡做可做之事囉
令飯民有能啲就係所謂可做之事
把好佢哋該把嘅關就係所謂可做之事
關鍵一票關鍵幾票唔再缺席就係所謂可做之事
你要認定飯民有能啲就會入dq補選loop咁我都冇辦法
呢個係你自己認爲面對緊嘅絕望現實 你主動放棄與人無尤我亦尊重
但唔好強迫仲抱有一丁點希望 選擇係現實垂死掙扎嘅人要take your side
咁係對民主 自由意志嘅侮辱

放棄抵抗 永瀆含撚 一齊等運到啦

呢個係一個警告 下次補選輸多鋪都唔出奇
唔好以為篤灰 割席唔洗付出代價

焦土派以為全世界得自己清醒
這個假定是最大盲點
仲未明要導向群眾要軟硬兼推
你話好虛偽，係政治係好虛偽
因為現實是大量的"中間"人民係唔受激進，要用糖衣，大義言辭
你想行激進，我絕對支持，這是救香港必須之道之其一。但唔係得把口
係行動，堅砌佢。
同埋這條路注定是孤獨，起碼成事之前，但也有可能是歷史英雄

燎原火注定冇光環
仲達注定拿彩
成大業兩者共謀
行邊條路整定

焦土個目的係要畀全世界睇
香港嘅選舉係假民主 連泛民都冇可能生存
從而令美國取消關係法 外國視香港為支共嘅一個地區
咁香港對支共個經濟價值就冇咗
同時拉埋中產無產一齊落水 亂到官逼民反去反抗

講嚟都哂氣
根本你政綱啲用字改本土少少
求其話檢討改善新移民政策 每日150審批權
大把本土撚爭住幫你含
連啲門面嘢都唔肯做
由頭到尾都睇死你班本土撚含撚

其實係唔會有大多數人醒覺呢件事出現
就算香港第二日變左大陸
依然會有一半人覺得係冇問題
即使佢地利益被剝奪 佢地都唔會醒覺到係制度ge 問題 就好澳門風暴後 同大陸入面發生ge 所謂*維權*
如果焦土ge 策略係要人醒覺之後議會外抗爭
我覺得因為係港豬所以唔會成功
除非經濟好差 有番20 30%失業率

好認同
睇到brexit 同 trump 同 法國大選
我已經睇到自己ge 未來
但連登仔仲為trump 選贏左而自high

trump最終目標雖然係陰乾中國, 但香港作為融資/走資重地, 一樣會被當做敵人
就係睇香港/中國邊個夠長命

移民出到去除非低調做人&積極融入外國社會, 否則都必會死響右翼+排華浪潮上, 走唔走都冇得避

至於其他野, 呢度好多人都講得7788 我唔再重覆了

陳雲呢方面係睇得準, 毋庸置疑
但主要係唔中意條友亂咁清黨

佢都on9, 泛民一早將所有雨傘非大台派系都當頭號敵人, 果時投得熱狗係點都唔會投泛民

香港關係法一取消
港元掛勾唔到美元
日本同你取消 visa
好期待會發生

收返150講咗好耐啦，有邊個無口水尾

根本社會大多數人都唔buy呢套所謂嘅焦土論，所有嘢係你哋一廂情願。泛民喺比例代表制下點會無得生存？現實啲啦，係㗎泛民係唔做嘢㗎，但最少口講大家有得聽吓，你鍾意好似羅湖以北咁連反對聲音都無咪投多啲共狗囉 你想要反抗，到連講嘅人都無嘅時候，我想知你憑乜嘢反抗

焦土=社會寄生蟲
最終只係想合理化自己乜都唔做

焦土可行，但前提係你可以焦得徹底

人民飯都無得食，醫院連資源都無，所有社會保障機制消失，官員貪污嚴重過委內瑞拉，咁人民先會醒。

澳門已經比支那玩哂，但澳門人有無醒過？

依家嘅政權，依家嘅機制，唔會比徹底焦土發生，佢係令你食唔飽但又餓唔死

跟手支持新移民一年有福利呢。唔見其他飯民出嚟同講嗰條友割蓆嘅？

DQ 6 變 DQ 4 就割得咁撚快喎

到今時今日，民主黨重喺度做緊為腥港人某福利！

世界上無一個政團可以滿足晒一個人所有嘅理念，依家仲要咁多個合埋一齊。你有好嘢如毛姨姨就唔關泛民事，衰嘢就衰一個死全部。

人哋共狗支持者衰啲講就無智慧，好啲講其實好團結，唔理乜照單全收，所以人哋就越做越大，本土又好泛民又好都係越做越摺